所有屯元天人 請即unfollow “盡在元朗”

成日係到放流料
見黃店多人就想屈人地係藍店
仆街群黎

順手舉報佢

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

push

不如諗下點樣係入面踢爆佢仲好
我地Unfollow 仲有好多唔睇連登嘅人follow

Push

盡是鄉黑

你好多會比人ban

好快

俾個on9 page block左啦

勁多藍絲

屌咗admin幾次
俾佢block鳩咗

留喺度做哨兵
知己知彼

屌你unlike 左都可以follow 架

廢老集中營

係噃

無follow過